退休警員用他人身份證 盜竊等罪成立判囚3年10個月

一名因屢次犯事而被勒令提早退休的六旬警員，聲稱因在深圳賭錢輸了，欠款約30萬，被人威嚇下去年初使用他人身份證，向銀行表示要更改密碼、提款、甚至取出定期存款等，偷取共約657萬元，他從中獲取一成得益。
被告今日在區域法院因盜竊及串謀盜竊等5項罪名，被判入獄3年10個月。
法官判刑時說，被告有計劃地犯案，即使可能不是案中主腦，但亦扮演重要角色。

又係佔中

他從中獲取一成得益